午餐：02062017

睇見就急屎

米線陣？

佢D烏冬勁正

絕配

聽講太和有人掟屎落樓，係咪你

你話呢

掟唔中條PK

辣殺

你就辣殺你食辣殺屙辣殺

咩來

一見到張圖都諗起

D傻呢?

有咩餸呀弘b

有翼翼，魚皮餃餃
食完就嘔了

聽日先食

咩黎 米線？

係呀